政府借武漢肺炎引入無牌醫護

為咗鋪路俾中國醫護落嚟香港執業，政府已經默默做緊嘢。

因為要搞全民檢疫，港共乘機刊憲 臨時豁免國家認可的實驗室檢測人員在港的註冊要求，暫為期兩個月。「中共核酸檢測支援隊」嗰60條友走嚟香港執業，豁免強制檢疫之餘，仲要唔洗註冊、考牌。

今次政府又善用法律武器，因為《輔助醫療條例》寫明 食物及衛生局局長有權豁免任何指明界別的人，即係陳肇始話乜就乜，我真係唔知個立法理據/原意係咩。

政府知道會有反對聲音，就搵咗個「業界代表」幫手維穩，話咩「暫時豁免好過容許註冊」，即係搵一舊屎同另一舊屎比較邊舊好食。佢又話咩豁免期只有兩個月，所以唔洗驚。醒下啦，係暫時只有兩個月呀。如果真心為本地業界著想嘅，應該堅持遵守註冊程序，唔合資格就冇得喺本地合法執業。

老實講，如果真係想請教「中國專家」，叫佢哋做下顧問俾下意見就足夠，唔需要容許佢哋喺到執業。之後出咗咩事，因為佢哋唔洗註冊，市民根本無法追究，個「業界代表」都講到明，佢哋犯錯，公司負責嫁咋，佢哋可以拍下籮柚走人。

今次豁免化驗師，下次就係醫生護士，唔好覺得唔關自己事。

仲有，政府妥託間九唔搭八嘅中龍檢驗認證有限公司，佢啲認可主要係關於玩具同埋兒童產品，驗玩具點同驗肺炎呀？

好嘢

個所謂「業界代表」露晒底，紅底。

陳肇始憑咩話事？

Med lab 啲人死剩佢一個？成日搵佢做訪問。

推

呢個要推好撚賤

醫管局員工陣線會直踩去搵高拔陞，大家幫下手關注下

引入埋啲垃圾黎

是但啦
反正連登仔咁鐘意俾人帶風向去批鬥醫護
咁未幾好

想換血？大家準備畀利是醫生

今次豁免化驗師，下次就係醫生護士，唔好覺得唔關自己事。

好快可以醫死曬d香港人，全面換血

一定啦，搞得臨時規例

一定好快有醫生註冊（臨時規例）條例、護士註冊（臨時規例）條例

大家等死啦

應該多數係五毛mon po狗

連登仔：唔罷工邊個救到你

根據2017年衛生署調查，香港有多於3000名註冊醫療化驗師，至少1000人喺本地就業。

為咗奶港共，出賣業界

利是準備

派利是 不是夢

推推推

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

推我願榮光歸香港

推推

仲有記者

無佢地就無蘋果

Push

各個專業逐一擊破

哇～

推推推推

已到過意大利參與援助

聯署支持封殺微信同TikTok

Pish